係條街見到幼貓屍體

泊架車街邊見到有隻幼貓瞓左係路邊，
落車掂下佢已經硬晒，打去食環叫人清理
自己拉左佢去馬路邊廢事比車車到血肉模糊，
見佢表面冇傷痕唔知點死

見到動物屍體係咪唔可以放去垃圾桶？

你點死的
見到瞓係馬路邊都估到咩事

唔可以要call漁護

見到曱甴屍體洗唔洗call

Call左，因為第一次遇到唔知應該點做

你死咗…都唔想俾人掉落垃圾桶喇…

幫佢土葬啦

樓主好好人